2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論11 青黒大阪

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

打比又贏

喊4吉B

吉B腳狗第一人

紅狗呀

牙mu同傻袋馬比負皮？

唔係我 做緊project 啱啱先留名

GK
クォンスンテ
DF
内田篤人 植田直通 犬飼智也 小田逸稀
MF
三竿健斗 レオシルバ 遠藤康 鈴木優磨
FW
金崎夢生 土居聖真

サブ：
GK
曽ケ端準
DF
西大伍 安西幸輝
MF
永木亮太 中村充孝 小笠原満男
FW
ペドロジュニオール

今週講下鳩波對札幌
札幌近6場聯賽無輸過
球員狀態甚佳,尤其腎仔既表現可以極為出色
加埋上場因借用條例無得出既駒井會復出,戰力可以話有增無減
其實個人覺得表現最好又好低調既其實係三好
佢仲比傳媒吹奏->川崎の“史上最高傑作”が４位札幌を牽引！
佢既表現絕對係關鍵
另外今場波係厚別踢,值得一提既係上季札幌係厚別出場既成績為2戰全勝

相反鳩波已經近5場不勝
防守表現可以話極差 5場失12球
而炸彈佬轉身慢更加被恰
尤其防守個時做全隊逼搶,一對中堅偏慢正正係弱點
佢地更極度容易比對手打反擊
上場對比馬就係好好既例子
就算曉高韋拉狀態大勇,但入埋都唔夠後面失

今場札幌係最好狀態、最好既厚別主場,迎戰防守問題極大既水手
天時地利人和都有,睇黎依3分札幌都十拿九穩

腎子

＜柏戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 岩波、マウリシオ、槙野
MF 橋岡、長澤、遠藤、宇賀神、柏木
FW 武藤、興梠
SUB 福島、武富、青木、直輝、菊池、アンドリュー ナバウト、李
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

札幌 vs 横浜

腎仔紅牌.jpg

我比的

鹿島 vs 神户

柏 vs 浦和

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 34 椎橋 慧也
DF 27 大岩 一貴
DF 39 金 正也
MF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 2 永戸 勝也
FW 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
DF 33 常田 克人
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
MF 25 菅井 直樹
MF 40 関口 訓充
FW 19 ジャーメイン 良

傻鳩

C大阪 vs 仙台

琴日我提既福滿、清武都正選

大B點睇

696後防又要出小田又有犬飼
你話邊有得贏

想問李忠成係咪好耐無出過場 ？
幾鍾意佢

冇小笠原會贏

冇大岩先會贏

俾d機會大岩蛇

大B我屌你老母

到時札贏咗我要你跪係到吹奏我

個韓國鬼osmar 去咗邊？傷？

之前係 但有消息話應該傷愈

有佢同蘇沙會勁好多

根本櫻花條中場靠蘇沙carry

驚唔驚

中村俊輔 左ヒラメ筋肉離れでトレーニング合流まで３週間の見込み

傷3週...

福森都燈 大B無良到

鳩波唔會贏到 差太遠

有無鹿角LINK?

叫橫濱水手求696 link

360大把啦

THANKS

叫大迫勇也都可以捧水手啦 話人

廣島

叫大迫勇也 又打中文字

不了
見到有依到支持696既會員都無乜好下場
唔敢支持

終於失第三球

大B又燈

東京2:0
逼搶逼得好好

完場喇咩

蜂須賀

垃圾topic

Jリーグ第一球好似

牛棚1-0
三田

好波

Yes

大B真係仆街來

11/4對広島
15/4對神户
水手2場都係領先一球下比人反勝
所以睇埋下半場先啦

仲補多槍

🐳你都係潛返落J2啦

一開鋪就燈

又屈

札幌1-1
櫻花1-1

邊個話我燈？

失第三球

高萩放得超靚個直線

6961-1神户

@腎仔
準備好吹奏我準未

水手真係笑撚死
場場KEEPER猜波
又唔係真係好波個下死

邊個開鋪

我不嬲唔燈，冇得賴

清武
高木

比我點名既清武入2球！
櫻花反cup

大b又中

唔該肥雞既吹奏

又中啊！
準到傻

札幌2-1

🐳真係垃圾防線黎

柏1-0

無左大櫬組長即刻輸波

又中

第二中

第三中

本鋪第一燈
腳迷又要感謝牙春會然既關照

躝啦大b又分化

red dog

抵啦

6-7-4

餵完澳洲猛男上水換氣？

一平啪啪啪

Super la

打多對家大半隊仲Super

跌到落14 仲低過湘南
請問炒得條仆街未

炒啦

和氣生財

半和又收錢

挽留 作客打埋殺菠蘿先走

派我

大B今日連中三口 PM大B有錢分

pmed

未低過鯨魚 唔炒得

大岩蛇是無辜的

你著邊隊波衫去見澳洲猛男

係咪普子

今シーズン初の厚別を勝利する事が出来ました👏
なかなか難しい内容の試合だったけど90分チームとして集中を切らす事なく戦った結果勝利を掴みとりました👍
今日も熱い応援本当に有難うございました🙏
連戦はまだまだ続くのでオールコンサドーレの力で乗り切っていきましょう💪 @ Sapporo Atsubetsu Park Stadium
親親企鵝佬

睇完戲出嚟 好似見到AV緯

又同女睇戲

我冇任何普子波衫

普度IF

有料

都唔係同華dee妹睇戲

又JER

睇嚟開鋪嘅又燈又好多仇口

成日俾佢hey0

你地hey0我咋

無 佢無燈過！

似唔似禿鷹對黑警講個句

哇好似

鹿島内田が同点呼ぶクロス ドローも「光見えた」

Come and get me

打我啊廢磨

THIS

IS

Anfield

肥瘦雞遊記

各位新會燃快啲去G持禾地首富

Why負皮me

Me 太多仇家 sorry

呢邊咁燈, 過去睇肥雞食女好過

跟肥雞食女

白石媽咪

miki有份

2個都咁肥

肥雞請晒

仲有足立梨花

肥雞遊記有更新未 ?

初代manager

沒人睇

長崎成功丸新球場設計圖

勝利丸呀樓豬

買定花生

公開追數

成功船呀牙春

咁邊有成功丸

好似臨老過唔到世咁

浦和紅鑽公佈了2017年球會的經營收入，總數為79億7100日元，為近五年的最高收入。對此社長淵田敬三表示，“增加了一些收入，但是我們正在為增加上座人數而努力，營業額是可以超過80億的。我們做得還不夠，對於球隊而言，市場這個要素也是重要的環節。”

名古屋鯨魚的巴西前鋒祖奧在談到日本前鋒球員的射門能力問題時他說，“主要是練習得不夠。射門這方面和籃球是一樣的，需要用反复的練習來提高質量，在細節上也應該通過練習來彌補。而平時的訓練並不是很激烈 ，因此還需要在私下加強練習。”

格羅寧根以200萬歐元正式買斷堂安律擁有權。本季19歲的堂安律在荷甲已經取得了8個入球，超越同年齡時期的洛賓在球會的入球紀錄，格羅寧根也果斷啟動合同里先租后買的條款。但200萬對小球會也是巨額，荷蘭媒體報導，曼城曾有意出資，和格羅寧根共同擁有堂安律擁有權，但被拒絕。

做咩唔直程賣比鏝，賺舊大啲既錢

踢多一季好波再賺舊再大啲嘅錢

利申9UP

佢d把握力 仲笑人

已經賣斷左，舊錢唔關腳狗事

踢世界盃未

要入選了

合約寫左佢地先借後賣嘛

轉賣唔錢收?

有冇野爆大獲

🐳呢一千萬基本變左廢紙，下年又要落返j2

個龍就屌打j1

風間八宏冇左大王=垃圾

西瓜刀

有一場個龍勁假
明明救到但縮手

具聖潤個肚臍仲高過China貼粒Lin 同埋China貼個Body好正

近年日職球會買完球星都無好下場

祖奧本身廢

貨爛

都唔知點會買佢，1000萬肯定巴西有其他選擇啦

１９歳堂安＆２０歳伊藤がＷ杯候補 西野ジャパン“秘密兵器”

又吹奏
吹多一個月就知

準備花生未

有翻譯未

講明俾兩個澳洲戰冇上場嘅球員篤
真係完全估唔到係邊兩個喎

Kagawa + Honda ?

可能係樓豬

唔係樓豬啦 , 佢世杯外兩場對澳洲都冇入選

仲講明呢兩位球員之前係多次上陣

仲有冇野爆

「会長にしても、西野さんにしても、問題があるとなぜ一度として言ってくれなかったのだろうか。本当に一度として、だ」
「你班仆街一次都冇話過比我聽有問題喎」
笑4人

JFA長溝通不足炒白頭佬
白頭佬好唔同意
又話2月先見完海外組
又話好多球員send msg比佢,(包括智障)仲話智障唔同意JFA做法
又話丹羽仲從広島飛去搵佢(丹羽只入選過一次b隊)
又話3年黎都唔覺有乜溝通問題

佢覺得好唔受尊重

白頭佬是無辜的

總之白頭佬好強調 無同球員溝通不足

慘

有鬼

真係智障嚟

又迷白頭佬
又迷大岩蛇

仲有佢回應友誼賽成績差問題
佢話係為W杯調整,唔係重視個比賽結果
但反而造成炒佢其中一個因素

白頭佬是無辜的
反白黨仲有咩好講

ハリル「オーストラリアに勝ってＷ杯出場を決めた試合後ですら、試合に出なかったということで2人の選手ががっかりしていた。それは私にとって悲しいことだった」

オーストラリア戦で出場してない選手
・東口
・中村航
・三浦
・槙野
・酒井高
・本田
・香川
・小林

25候選人名單

佢而家講乜都得架啦
無阿mu

做西野助手

盲嘅都知邊兩個
我太廢冇得入選

Hi 岩岩做野冇睇 想問講左幾時來教香港隊未

西野監督西助手

反而想知西野會點處理呢兩條友

你諗下智障點先
事關佢比白頭佬公開咗佢係力撐
仲公開埋佢不同意JFA既決定

場場正選走唔甩啦 又滿足到D人話有本田 香川救國 至於智障應該有排冇得玩玩

仲有班贊助商

老屎忽

無辜雙雄
莫椰子
白頭佬

雀屎cow囡唔入圍

日本人最怕或者最唔鐘意嘅嘢白頭佬做哂

雀屎巧mk

袋傻馬先系mk

文代差異

what啊

又話清武好大牌, 公開訓練唔會幫人簽名同影相既
但係點解我見人地d相全部都有佢簽名同合照

圖呢

不要再說了

又jer人

沒jer
只係探討清武是咪仆街

清武唔係

普子先係

請問7月去福岡，可以睇邊隊日職波？

普子正仆街

福岡 熊本 北九州 鳥棲 長崎

山口 廣島

仲有大分

長崎

GK 30 徳重 健太
DF 32 徳永 悠平
DF 39 チェ キュベック
DF 5 田上 大地
MF 10 黒木 聖仁
MF 17 中原 彰吾
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 28 翁長 聖
MF 19 澤田 崇
MF 34 名倉 巧
FW 9 ファンマ

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 20 渡 大生

仙台

GK 21 関 憲太郎
DF 25 菅井 直樹
DF 27 大岩 一貴
DF 33 常田 克人
MF 6 板倉 滉
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
MF 2 永戸 勝也
FW 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 19 ジャーメイン 良

札幌

GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 20 キム ミンテ
DF 32 石川 直樹
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 38 菅 大輝
MF 41 三好 康児
MF 18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢

清水

GK 13 六反 勇治
DF 27 飯田 貴敬
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 26 二見 宏志
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 10 白崎 凌兵
FW 9 鄭 大世
FW 23 北川 航也

柏

GK 23 中村 航輔
DF 13 小池 龍太
DF 22 パク ジョンス
DF 5 中山 雄太
DF 39 亀川 諒史
MF 7 大谷 秀和
MF 15 キム ボギョン
MF 19 中川 寛斗
FW 14 伊東 純也
FW 10 江坂 任
FW 9 クリスティアーノ

留意返18號前只有J2睇, J1要18號先再開返

大b又中暫停直至鳩波再贏波為止

係喎，踢世界盃。所以都係算

no

姐係聽日又中

FC東京

GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 3 森重 真人
DF 5 丸山 祐市
DF 6 太田 宏介
MF 39 大森 晃太郎
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 27 田邉 草民
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑

名古屋

GK 22 ランゲラック
DF 41 菅原 由勢
DF 36 ホーシャ
DF 3 櫛引 一紀
DF 14 秋山 陽介
MF 29 和泉 竜司
MF 6 宮原 和也
MF 9 長谷川 アーリアジャスール
MF 23 青木 亮太
FW 10 ガブリエル シャビエル
FW 7 ジョー

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 5 櫻内 渚
DF 6 ギレルメ
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 11 松浦 拓弥
MF 19 山田 大記
MF 23 山本 康裕
FW 20 川又 堅碁

Ｃ大阪

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 4 藤本 康太
DF 14 丸橋 祐介
DF 22 マテイ ヨニッチ
MF 6 山口 蛍
MF 7 水沼 宏太
MF 10 清武 弘嗣
MF 24 山村 和也
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇

浦和

GK 1 西川 周作
DF 6 遠藤 航
DF 2 マウリシオ
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 22 阿部 勇樹
MF 38 菊池 大介
MF 18 山田 直輝
MF 10 柏木 陽介
FW 30 興梠 慎三
FW 9 武藤 雄樹

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 20 坂 圭祐
DF 29 杉岡 大暉
MF 41 ミキッチ
MF 6 石川 俊輝
MF 10 秋野 央樹
MF 11 高橋 諒
FW 2 菊地 俊介
FW 9 イ ジョンヒョプ
FW 19 アレン ステバノヴィッチ

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 3 渡部 博文
DF 5 チョン ウヨン
DF 15 宮 大樹
MF 24 三原 雅俊
MF 8 三田 啓貴
MF 10 ルーカス ポドルスキ
MF 30 ティーラトン
FW 13 小川 慶治朗
FW 33 大槻 周平
FW 38 佐々木 大樹

川崎Ｆ

GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 10 大島 僚太
MF 41 家長 昭博
MF 8 阿部 浩之
FW 4 大久保 嘉人
FW 11 小林 悠

＜湘南戦スターティングメンバー＞
GK 西川 DF 遠藤、マウリシオ、槙野
MF 橋岡、阿部、菊池、直輝、柏木
FW 興梠、武藤
SUB 福島、宇賀神、岩波、武富、長澤、青木、アンドリュー ナバウト
西川はこれがJ1通算400試合目の出場となります。
#wearereds #urawareds #浦和レッズ #西川周作
西川400場

3後衛係一個錯誤既陣式

橫濱會戰勝歸來 橫濱會戰勝歸來

今日我花必勝

每周腎仔

當達

虛火2:0

秋田 盛岡

1-0 福森

仲有札奶

顫抖吧腥苔

支持

矛柴腎

1-1

西村1-1
顫抖吧腎仔

冇埋三好 唔想做人了

仲有牙猜同駒井

泡狗紅牌

猜

玩具人唔sick波

賢仔

大岩2-2

Ｇ大阪・今野 ２９日鳥栖戦で復帰へ！クルピ監督「次のステップいく」

新監督話會繼續用組長個form
世界杯個陣先慢慢執番4後

5做人了

還我大槻組長

陣間去睇橫濱水手

樓豬

神戶

広島又贏

湘南1-0

大槻組長

係又呀

横浜FM

GK 21 飯倉 大樹
DF 38 山田 康太
DF 22 中澤 佑二
DF 13 金井 貢史
DF 24 山中 亮輔
MF 8 中町 公祐
MF 14 天野 純
FW 16 伊藤 翔
FW 11 遠藤 渓太
FW 7 ウーゴ ヴィエイラ
FW 25 ユン イルロク

鹿島

GK 1 クォン スンテ
DF 2 内田 篤人
DF 5 植田 直通
DF 39 犬飼 智也
DF 32 安西 幸輝
MF 20 三竿 健斗
MF 4 レオ シルバ
MF 25 遠藤 康
FW 9 鈴木 優磨
FW 10 金崎 夢生
FW 7 ペドロ ジュニオール

鹿島

橫J

變節

唔輸大岩點走牙

你覺得水手隊鳩波贏到咩

鳩波轉442？
同埋巴賓jj

永續大岩蛇啦

條傻鳩夠膽出犬飼
你地有Hugo Viera

大大個昌子源唔用

咁on9既解釋都講得出口
組長開頭都係踢4後
除非你同我請世界杯個陣雞半隊人走

咁本身隊波keep緊3後，又run得順
無理由大變番4後姐

梅崎司

明明大部份時間都係踢4後衛
唔知邊個天才叫組長踢3後衛

牙Mu 25屬性返黎啦

紅鑽個領隊灰撚到

你都on9
對個監督不滿就2525
你去fb同留言叫大岩躝啲人講囉

水手好危

大岩蛇發威

有冇人留意千葉 準備落j3

多謝讀者提供笑話

大b

JUN

水手

幾時

左到右係會然 大迫勇也 大食 Unkonw

大B係女？

橫浜水手

居然有人唔知大B係女

幾時再出分析呀

yes
所以點解大B成日話自己唔係毒撚就係咁解

山中有埋罰球

屌你老味半場炒撚左大癌啦

往死裡打啦屌奶星

腦屍 袋傻馬上水呀

LM

屌 收檔
大癌同大B食撚屎

多謝大B
今次唔炒大岩都唔得

年輕才俊

講真
唔係鳩波打得好,只係696鳩
把握力差一直係696今季既問題

696控球比係鳩波多
當鳩波後場猜波既時候依舊有不少失誤
,696亦藉住依d失誤製造到出入球機會
例如上半場已經有下3打1
但自己把握唔到
之後下半場初段直頭壓住黎打
甚至有幾個黃金機會,但又偏偏把握唔到
包括飯倉出迎失誤但牙mu空門又頂唔入

除左大岩蛇既form平庸無變化同過於依賴10號仔
,但其實球員自身把握力係咪都係問題呢

艾斯拿達是無辜的

真係好多機會 大岩

愛緩

里奧拖畢拖晒個中場 好尾機

媛

今日第一次現場睇 J-league
氣氛真係好撚好 我已經唔係企正中間位置
仲要見到水手贏3-0 d主場球迷都唔敢相信

第一次現場睇J League係今年紅狗主場對広島輸1:2
完場見有班球迷指住班球員黎屌

我睇左5次先見證到水手贏波

燈王當之無愧

想問下大B會唔會離開科隆

問下本po大B
係就回家啦

有德國傳媒話會掛牌賣
份約2020完
696都未必會咁重本買
同埋大b應該想繼續外流同

有幸見證

中間=大b條女

佢地原來係一堆愛媛地元自己發蹟嘅幼齒組合叫做ひめキュンフルーツ缶

不過唔知係咪全部都係愛媛出身

鹿島今季既成績係史上第二最差
最差為2012年,11戰得11分
不過暫時11戰入得8球既紀錄就係史上最差

唔知關唔關事,如果關事都唔好屌
今季我去過鹿島主場、浦和主場同柏主場

大迫勇也、今夏のケルン退団はもはや既定路線？現地メディアは移籍金8億円での売却を予想

我都值600萬歐
高過原本轉會費4倍

但大B冇去飛腳主場

呢樣唔關事
不過應該關你祝福禾地隊波新一年有好成績事
榜尾6隊有5隊呢度有fans

到時候向jfa申請留級算

名古屋聯賽8連敗 有6場係失3球
最恐怖係成隊無一個日本人入過波

外國人隊 打J2都係靠兩個鬼佬入波 後防癈既

大B真係仆街來 寧願早D返HK都唔去三澤燈下

有乜問題

大B一唔去睇就有得轉遮

Jo

港麥野牙 大B都有轉過
我都想佢轉多幾次

J2水準日本兵

得牙mu FC係無辜

唔夠膽去等等力

真

風間八宏可以捱幾耐呢

Ｇ大阪

GK 23 林 瑞輝
DF 22 オ ジェソク
DF 5 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 4 藤春 廣輝
MF 7 遠藤 保仁
MF 8 マテウス
MF 25 藤本 淳吾
FW 14 米倉 恒貴
FW 11 ファン ウィジョ
FW 10 倉田 秋

鳥栖

GK 20 権田 修一
DF 5 キム ミンヒョク
DF 15 鄭 昇炫
DF 3 高橋 祐治
DF 23 吉田 豊
MF 6 福田 晃斗
MF 36 高橋 秀人
MF 14 高橋 義希
MF 4 原川 力
FW 40 小野 裕二
FW 27 田川 亨介

米倉fw

又話樓豬復出

二座

今日韓國國家隊監督黎睇義助！

照妖鏡

咪燈

已燈

買對家未

等你買完派我算

ヴァンフォーレ甲府が吉田達磨監督を解任へ

屌 大岩解任未呀仆街

問左你老死牙春未

出返大B又燈D論文未

又想笑人

贏左啦 出料未牙

大B彈出又彈入

倉田秋靚撚到

靚個龍仔果球

做咩今場先射得咁靚

2-0

準備下季過去睇j2

rich

肥雞都rich

力架開齋

振作

無心水

肥雞醉rich

有冇巴打呢期會去日本？
有冇打到麻疹針？

肥雞住係日本，佢話無需要

肥雞肥牛都打死幾隻啦
洗乜打

好豪華嘅護級形勢

今次真係腦屍又中

腦屍又中風

理想

現實

無眼睇

高汁

Doan 又入

這部影片含有FIFA的版權內容，版權擁有者已因版權因素封鎖此影片。

已經bam左

咁放其他地方

我同肥雞拍住上打巢雲爺爺

準備拎金手套

咪又係靠我幫手護空門先拎到

我愛樓豬

你成日屌我老母

你hey0 me

你兩個

茅

德國大仆街著日本波衫

迪仔咸死

#堂安律 (@lovelovesoccer5) 選手がFCフローニンゲンサポーターズクラブが選ぶ今季の最優秀選手に！！本日のホーム最終戦後に表彰されました💚 凄いね！おめでとう！！💯👍👌

皆さんも是非 #リツイート で「#おめでとう」🙏🙏

又bin人到2046

吉b

肥雞又接唔實了

又接唔實

下季攞

肥雞開新po未牙

名古屋グランパスの8連敗の一報を聞いてあるジンクスが脳裏をよぎった。

☆降格請負人 長谷川アーリアジャスール
2014C大阪に加入→C大阪降格
2015レアルサラゴサ移籍→帰国
2016年湘南に加入→湘南降格
2017年大宮に加入→大宮降格
2018年名古屋加入→現在8連敗で最下位

#名古屋 #8連敗 #グランパス

大B真人

2019C大阪に再加入→C大阪降格

諗起當年搵佢頂森比斯奧就想笑

大家好！過兩日去睇鳥棲對心跳，有咩要注意？

三田

同清水佬講富士山正面係屬於山梨縣
同班佐賀佬講佐賀乜鳩都冇

拍片教人拎免費波飛

問佐賀佬是咪騎牛返工返學

認真日本好多地方唔騎牛好似返唔到屋企

食野都踏單車收工啦

大阪無位泊牛
好橙

泊係萬博Lo

京都大把位泊

腎仔要游渡海泳先返到殺菠蘿

腎仔教你點從仙台返殺菠蘿

肥雞:揸飛機啦

乾貴士、エイバル退団を発表!!「移籍先はまだ内緒」

8

乾エイバル退団を決意 新天地挑戦への胸中明かす

其實澳洲佬係咪想飯倉變紐亞？ 但企到咁出搓波真係離哂大過譜呢

普_ _ _ _

莫_ _

控球戰術嘛 多個keeper好猜好多
如果飯倉分邊做到好d會更有威脅
見d人成日話會怕比人笠
其實飯倉比人笠係中前場既問題,
你主打逼搶控球,如果猜失理論上係要馬人逼搶對位
真係做到既,又邊有時間比人起腳笠啊

依加水手問題係易猜失(最大問題)
第二大問題係攻守轉換時 逼搶唔夠快 形成容易比人打反擊.而一隊中堅偏慢都係缺點,近2場搵左原本打閘既金井打中堅

而進攻有個大問題,戰術上兩翼係要拉到最邊,從而為中路提供空間
但水手中場既後上前插能力不足,無好好利用戰術既優點
淨係靠曉高韋拉一個

其實個人覺得擁有最好活力既中場係巴賓斯基,可惜不受重用,仲應該暑假會走

一個字

鳩

悪夢再び…宮市亮、ザンクト・パウリ加入後3度目の前十字靭帯断裂か

唔洗踢啦

唔係既
足球就係咁多變化球員需要適應
對方需要諗點樣針對性部署
其實睇波去諗下每隊波既form,點解咁做
發現到乜問題,點樣改善
戰術分析往往比入幾多個波好睇同精彩啊

大迫收到Hannover 96既offer

仲有雲達不來梅既offer

佢掛靴吧啦

仲可以選擇留係德甲

希望Muto 下季都可以留係德甲

Maya 下季留英超

過去貝迪斯啊嗎

此鋪已死

假期去哂食女

聽日又要返工

食女巴打

又屈
已經變左都市傳說

肥雞又飛左烈康

去左睇復仇者

肥雞唔係飛左烈康 , 佢根本長住烈康

[毒撚去旅行][多圖]波斯風情-伊朗十一日遊記

LIHKG @ Android

決定上水繼續出po了

唔怪得唔得閒開新遊記post

6月去大阪冇丁1睇

無

去阪神睇下馬仔算

去睇一平

要坐多過個半鐘車
不了

嗰個禮拜作客町田

睇丁3大阪打比

有冇我

Rich

關西第一左閘

點解有兩個

果個4號

負之蝦碌

笑4

你兩個傻鳩

大B點睇今日水手轉唔轉到遮

大B話今日重心係尻波同腳

落雨 可以轉

本田圭佑が07年以来11年ぶりの“Ｊリーグ復帰”

プレーオフ（ＰＯ）進出を逃し、早々とシーズン全日程が終了したパチューカの日本代表ＦＷ本田圭佑（３１）が、ワールドカップ（Ｗ杯）ロシア大会に向けＪリーグのクラブで調整を進める可能性があることが４月３０日、分かった。日本協会が本田のコンディション維持にＪクラブへの練習参加が可能かを検討している。実現すれば本田にとって名古屋在籍時の０７年以来１１年ぶり、まさかの“Ｊ復帰”となる。

墨西哥聯賽完咗無約在身返名古屋或者大阪保持狀態
世界杯後加盟美職

救救小鯨魚

曾日文字正選

[大b又中]
重心係----磐田+飛腳
今次試下新野從賭波角度分析
水手0/-0.5盤應該係未贏過
所以水手無得轉遮

腳 平手盤好似係連贏過2次
加上仙台低潮期 5場不勝
相反腳大勝一場重上勝軌
所以支持腳

@肥雞

信你

終於有第一位巴打信禾

今日東京不敗

RIP

磐田幾好呀

＜川崎戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、マウリシオ、槙野
MF 橋岡、青木、長澤、宇賀神、柏木
FW 興梠、アンドリュー ナバウト
SUB 福島、荻原、岩波、マルティノス、直輝、武藤、李
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

肯定俾你川凌辱

金崎 夢生（鹿島）通算250試合まであと1試合

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 39 金 正也
DF 27 大岩 一貴
DF 6 板倉 滉
MF 17 富田 晋伍
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 2 永戸 勝也
FW 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
DF 33 常田 克人
MF 10 梁 勇基
MF 23 中野 嘉大
MF 34 椎橋 慧也
MF 40 関口 訓充
FW 19 ジャーメイン 良

又含

咪又係輸

有曾叔起碼唔洗輸

痴線 權純泰先勁

幾粒鐘前買咗尻波

同你簽互不抽水條約ok?

你等收錢啦

咁慘了
買番d腳啦一係

痴線 依排超準

馬會cashed
睇波算

札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 35 進藤 亮佑
DF 32 石川 直樹
DF 5 福森 晃斗
MF 14 駒井 善成
MF 10 宮澤 裕樹
MF 8 深井 一希
MF 38 菅 大輝
MF 26 早坂 良太
MF 31 宮吉 拓実
FW 13 内村 圭宏
控えメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 37 濱 大耀
MF 19 白井 康介
MF 27 荒野 拓馬
MF 6 兵藤 慎剛
MF 7 ジュリーニョ
冇我 送三分比鳥版了

冇我 冇China貼 冇三好

收到風曼聯肥基亞ching兩個星期一次去大板睇腳

幾時改埋d on9名

肥雞住日本呀ching

之前吹入廠改佢名 懶得改返

鳥栖可以贏番場了
札個陣弱到傻

平時肥雞係Manchester練完波就會坐私人飛機去日本搵上上上(好似係)

快到

想輸牙

反大岩蛇同Yuma又豬

生氣

垃圾鈴木負撚碌

對長崎都贏唔到就炒大岩蛇
不過領先緊

你鹿一唔出袋傻馬就入波, 代表左咩?

傻袋馬=反大岩第一人

3隊大跌watt球隊 都領先緊
浦和 柏 696

還我馬天奴斯

又燈

呢度唔關你事

鈴木巧波

講緊成功丸個個呀
垃圾劣磨行撚開啦

磐田中柱之後單刀又唔入

你又拯救大岩了

又迫我入

大岩蛇好波

終於入
水手又係比人一個反擊

永續 大岩蛇

水手 0/-0.5盤係未贏過 今場都不例外

講咗la 0-2

一般都可買大波

虛火1-0

你地隊川崎0-2

我穿

DLLM 我買左

垃圾川出25学了

今野復出了

法國大B好留意鈴羊仔既一舉一動

每一場佢有後備都有睇

一齊入等等力潮撐我穿

又笠入

條中場。。。
大樹好無辜

今週又可以吹奏我了

垃圾川

一陣又比人負皮

山葉個條黑鬼...

大B

嘩屌你...條黑鬼會停幾多場 定比人即時解約

隻黑鬼咩事咁燥 係咪俾人話nigga

班馬鹿反劣磨反到紅左

似係比人屌Nigga再爆走

為左趕走大岩蛇，班禾鹿可以去到幾盡

紅咩

永續大岩

即係咩

大B跌入降班區

@大B

未牙 有雪人頂住

橫濱水手 日職羅賓漢

躝啦 去搵你件大仆街啦

大b又中

Sor9ry, 月中係去東京

1-3 唉 J2見了

黃大B還我血汁錢

新會演你迫害大B 實冇運行

餵鴨

你拎件豬皮去東京搵邊個拎簽名

今次去唔涉及足球

咁著邊件波衫去睇澳洲猛男

Chris Hemsworth? 已經入場睇左

林恩許

fans wo

班反權純泰既禾鹿仲有咩好講

就唔到時間我都冇辦法

武藏真係頂得靚牙

算吧啦...你大愛

月中咁多波踢
去拎少日簽名, 都睇到場波啦

我都想去

睇鴨緊要呀

個力場斷咗線

麻美

牙鳥版請振作

完場啦咩

反cup
Diu

企鵝人又然

叫肥雞請

無賢仔都贏

踢你老味臭閪

腎、Jay、猜、三好都無
反企鵝人仲有咩好講

打, 往死裡打

唔敢反了

牙雪唔好哭

雪清

広島

最衰都係大B個仆街

大B放過我啦

呢度大b話哂事

反底周

習慣就好

日本超新星堂安律 年僅19歲成為荷甲球隊年度最佳球員

說到今個球季歐洲球壇的日本新星，除了今年德甲漢堡球員伊藤達哉無聲無色下彈起，在葡萄牙效力樸迪莫倫斯的前鋒中島翔哉憑出色表現成功濟身國家隊，在荷蘭這邊亦有一位20歲也未到的黃毛小子-堂安律也在荷蘭球隊格羅寧根中發光發熱，他更成為了球隊的年度最佳。

堂安律出自於大版飛腳的青訓，主要踢進攻中場或靠右的位置，年紀輕輕已展現出天才的足球天份，在2016年的亞洲U-19足球錦標賽，他就協助球隊贏得冠軍，更成為了當年亞洲最佳年青球員。

由2017開始，堂安律慢慢在大版飛腳一隊站穩陣腳，在上半年，他為球隊出戰聯賽及亞冠盃，雖然球隊在亞冠分組賽出局，但表現仍然獲得好評。而且聯賽也有不錯的入球數字。

部份2017 J-LEAGUE入球片段

穿著38號的堂安律

2017年5月，堂安律需離開球隊出戰U-20世界盃，當時傳媒的焦點除了久保健英外，他的表現亦都令人關注，他亦協助球隊晉身16強，雖然未能帶領球隊再進一步，但表現亦令人印象深刻。

U-20世界盃時對意大利射入2球，當中包括對後防1扭4

但U-20世界盃完結後不久，堂安律在他19歲生日後不久收到一份大禮物─荷甲球會格羅寧根的一份外借合約，並有優先買斷權。對─洛賓和蘇亞雷斯都在這間球會踢過球。他決定離開大阪飛腳，更希望像師兄宇佐美貴史一樣能到到歐洲作賽。就這樣，2017年7月，他便在荷蘭開始了足球新的一頁。

意想不到的是，他似乎很快便適應比賽的節奏，多次在右邊發動攻勢。他全季上陣28場，射入9球，對於一個中場球員來說可算是超額完成，雖然球隊沒有傳統班霸阿積士、燕豪芬般厲害，但球隊整季的戰績不過不失而且成功護級。他更表示：「我想為自己和球隊爭取更多目標，並且我希望能夠在下賽季進入前六。」

堂安律荷甲個人精華集

2017/18年度格羅寧根MVP

在球季尾聲時，格羅寧根決定把他買斷，正式簽約3年，連曼城更表示對他有興趣，但很快就被拒絕。

由於堂安律仍未有日本國家隊一隊上陣的經驗，未知日本新教頭會否放手一博帶他到俄羅斯，即使沒有，相信未來幾年他亦很大機會到歐洲更大的球會效力，球迷要記著他的名字了！

未睇左上角都知係鳩波

高木:你一陣咁咁咁咁咁
內田:嗯嗯

高木:咁咁咁咁咁
內田:嗯嗯

高木:咁咁咁咁咁
米田:係係
內田:原來係咁

雪人我地一齊J2見

其實飯倉有冇必要企到半場咁滯呀，仲誇過紐亞囉，俾我見到都係咁笠佢啦

再講飯倉比人笠既問題睇一睇依到啦
基於依個戰術層面上,大樹企得出係配合戰術
諗下當球隊進行全場壓迫,防線壓至半場線
Keeper打清道夫係合理,否則會不停比人放長波單力

而比人笠既最關鍵位並不是飯倉企得有幾出
而係中前場逼搶遮線速度仲未夠快
導致對方球員有足夠時間望大樹既企位,再望龍門,再留意到無人逼搶而決定起腳
另外水手中場斷纜問題嚴重
當進攻時中堅兩翼都會拉開,好處就係可以拉闊對方防線
但當中場一失,就會比對方好多空間時間打防擊
亦係大樹比人笠既原因之二

雖然飯倉大樹本身用波都麻麻又周不時都派膠
但可以既話了解咗個原因先

全盛時期飯倉可以被人笠死幾多次

其實打得幾好

有智章即場提點 ... 如有神助

今次係中場派膠比人搶到快攻
條中場

25学
暫時每當佢後備出場後,川崎就唔識入波
換佢係扭轉唔到局勢

仲唔瞓

幾個鐘後考試

完場 瞓了 加油

加油牙大B

下場對吉B隊鍠鎷
急不及待想輸輸了

暫時每當睇住積分榜dup低頭望住下面有隊叫橫濱水手佢就一啲都唔會後悔

大B加油

依加d腳狗上番高小小就牙刷刷喎

感謝

但係佢地今晚已經俾人睇穿哂個弱點，我都唔見曼城個艾斯達臣長期企都咁出搓波囉，，佢真係長期企到咁出，我覺得佢要調節咩時間先出囉，教練叫你咁做，你都有自己判斷架，咁打法，前面入幾多都死，成套戰術冇咁既人腳已經失敗左，都仲要拎成績黎較飛

佢企位根本唔啱

我係代入0羊身份去諗

尋晚鳩波乜咁好睇Guilherme Santos 拎完RC係到隻揪

尋日川崎紅牌後邊個守龍？

吉B熱狗

佢開鍠鎷po

[教訓二五仔]皇家馬德里球迷吹水區(119)

牙董幾多性家奴

奈良竜樹, 仲有撲救精華睇

牙董25仔

隊波著白/粉紅衫吉B都會撐

腳狗都有白色（作客）

所以吉B腳狗第一人

禾川作客都有白色衫

今日華dee妹又有入場

未聽過飄馬聯合？

屌晒U地lo mo

上水啦咩

我利輸硬
你地鍠鎷太強了

G持 禾刀系Madridista

Hala Madrid

你係 Let's Go 傑志 Let's Go

係GoGoGo we are 傑志 傑志

Shoma is a kitchee fan

好有型呀

好激呀

贏波呀！

靠科蘭

唔係靠球證咩

靠球證都可以靠科蘭嘛

唉 贏波啦

巴打都講得啱 企位依個問題
同意要時間
但暫時覺得始終中前場斷波係主因<-會唔會其實係能力不足去配合依個戰術(又係討論點)

直頭中場都冇咁既人腳去護波同做波，冇個勁防中，靠中町恭祐咩，死鳩緊，天野純我覺得純粹射罰球距勁咋 其他中場就，算吧啦

中町公祐

樓豬好rich

全部老餅

班泡仔龍咁高人工

搵小妹守好過

星期五鳥！

30萬鎊一個月請鳩到你咩

名古屋3個外援年薪加埋6億

係一星期

正仆街一個都6億啦

20萬先啱

係20萬鎊1星期先啱

吉田麻也のサウジアラビア電撃移籍はなし！ 関係者が否定！

咁都好d

請我過黎踢日職抵玩d, 成條邊打晒

來爭關西第一左閘呢個朵？

11萬鎊請你返嚟食雀屎

一個食屎 一個屎

個條友唔入流啦
我假假地都係英超第一左閘

係咩係咩

唔sick波
我完封沙拿

沙拿渣姐
你都過唔到

留意到本Post左閘都係傻的

腎仔係唔係好好打?
以為自己呢排有正選打好威咁

U Come MK

腎仔MK

我搵我老死吉B同你玩玩

MK vs MK

2個臭飛

屌你咩

全部都係傻鳩 不用分得那麼仔細

Me傻鳩 肥然醉然

肥然

肥雞嚇到我字都打錯 肥雞醉然

太柒嚇親你 sorry

巧然

肥雞最然

我地係傻鳩 所以肥雞醉然

J2・21位と不振の京都。#布部陽功監督 が退任へ。

水手又開 0/-0.5
屌 又無得轉遮

有咩推介

神戸ポドルスキが肉離れで全治約８週間 一時帰国へ
莫ching:抵啦仆街

正仆街

又bin

屌你地又黎

德國大仆街

神戶有個大仆街 大仆街

亞洲盃抽籤結果

抽完無人理

E組

冇香港

心水札幌
原因好簡單 厚別踢
上季同今季既所有厚別踢既比賽,札都win

跟

小弟今日會去長居睇大阪櫻花 ，請問有d咩需要注意？

買多啲野

再補多句 腳今季作客暫時拎過1分 未贏過

9號叫傻勇
10號正仆街

果1分你送嫁？

比fb page fake左
原來一分都無
咁札100%了

腎子心水 呢期2助好Fit佢咁大隻 札幌高波頂唔住 Allin腳啦

腳

神戶10號先係仆街

日本隊下年6月會踢美洲盃

有傳會以奧運隊出戰

肥雞入左場未

幫我買緊手信了 想要就PM肥雞

又買波衫

唔夠人打

腳又傷左個龍

神戶9號呢

冇健勇、冇蘇沙、冇清武

有山口螢

Btw其實可唔可以買野入去食
或者場入面有冇野食
未食飯就狗衝緊去睇

可以
入面大把野食買

上年去，買咗件主場波衫，印咗佢 但好撚貴

本身Puma衫定價比其他既高

Yes 搞到我冇乜勇氣買件大分

不知今日慘敗 可否帶來大岩解任

唔會
永續大岩蛇

牙mu456我鑽

打紅狗先發復歸

＜鹿島戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、マウリシオ、槙野
MF 橋岡、青木、宇賀神、長澤、柏木
FW 興梠、武藤
SUB 福島、岩波、マルティノス、直輝、阿部、菊池、李
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

要同牙mu好好地玩玩

叫253哥唔好同我爭本土得點王ok?

劣磨

求人不如求己

自從天皇盃撐櫻花就一直中

Buda buda

川崎繼續保持聯賽出25学就無波入既紀錄

係Buta Buta

柿谷!!!

賢仔又倒掛喇！

大b又然

腎仔

玩玩

厚別威力 講左

你入波

你威d

大B又中

反企鵝佬又輸

厚別下場聯賽主場對我穿 要幫大B教訓鈴羊仔了

一定！

抵吖！奪我所愛吖嗱！

仲以為又出日職聯隊出去出醜

鳩波今日唔鳩啩

又係0/-0.5 既必輸盤

大B又_日

護級大戰

大B靜啦

鳩波打無鋒陣
好消息係第一次唔用尹日錄

penalty

mu1-0

又迫我入波

永續大岩蛇

jo

曾叔
橋岡

算啦 曾叔大佢一倍

黑洛賓

Yuma換傻袋馬

大岩蛇含撚

換走我出垃圾鈴木

傻撚左先會咁換

弱9智
換都換柏度啦

牙mu
西川

屌 平安鐘預備

大岩蛇又然
反大岩蛇仲有咩好講

負鳩碌

名古屋真係廢到癲
波都傳唔倒

唔識

渣ga

個外援中堅真係冇得頂

牙祖

一日前已經講左

救咗幾球必入球

痴線補時三個餐士一個都唔入

480 – 鹿島はJ1史上初の通算480勝を達成（延長戦、PK戦での勝利も含め）。名門。

肥瘦雞遊記(2)

成篤屎降班

沙基利去踢真係浪費晒

廢翼

陣間仲有湯雞

瑞士球王淪落英冠

Muto入波 協助緬思斯護級成功

咁都叫球王

Sakai

下場贏慕遜嘉柏而禾堡輸波都仲有數講嘅

要大B幫下手

大隻佬

吉田打英冠未

應該唔使

會用先算啦

未

你老豆今日生日

用腎仔（倒掛）好過

下

山蕉q

點解你會知

睇緊柿谷跟咩經理人意外發現
原來同山蕉q同關西第一左閘（自稱）一樣

鳥栖

GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
DF 5 キム ミンヒョク
DF 15 鄭 昇炫
DF 23 吉田 豊
MF 36 高橋 秀人
MF 14 高橋 義希
MF 4 原川 力
MF 25 安 庸佑
FW 27 田川 亨介
FW 40 小野 裕二

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 3 高橋 祐治
DF 8 藤田 優人
MF 21 加藤 恒平
MF 7 河野 広貴
FW 22 池田 圭
FW 32 ビクトル イバルボ

清水

GK 13 六反 勇治
DF 27 飯田 貴敬
DF 3 ファン ソッコ
DF 4 フレイレ
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 29 石毛 秀樹
FW 9 鄭 大世
FW 23 北川 航也

控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 26 二見 宏志
DF 28 立田 悠悟
MF 10 白崎 凌兵
MF 11 村田 和哉
MF 37 髙橋 大悟
FW 19 ミッチェル デューク

關西第一左閘(自稱)

湘南

GK 1 秋元 陽太
DF 13 山根 視来
DF 4 アンドレ バイア
DF 8 大野 和成
MF 23 高山 薫
MF 2 菊地 俊介
MF 10 秋野 央樹
MF 6 石川 俊輝
MF 29 杉岡 大暉
FW 9 イ ジョンヒョプ
FW 19 アレン ステバノヴィッチ

控えメンバー
GK 31 後藤 雅明
DF 3 岡﨑 亮平
MF 11 高橋 諒
MF 18 松田 天馬
MF 41 ミキッチ
FW 15 野田 隆之介
FW 7 梅崎 司

仙台

GK 21 関 憲太郎
DF 39 金 正也
DF 27 大岩 一貴
DF 34 椎橋 慧也
MF 16 野津田 岳人
MF 7 奥埜 博亮
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 40 関口 訓充
FW 30 西村 拓真
FW 23 中野 嘉大
FW 11 石原 直樹

控えメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 17 富田 晋伍
MF 25 菅井 直樹
MF 6 板倉 滉
FW 19 ジャーメイン 良

広島

GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 20 渡 大生

控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 27 馬渡 和彰
MF 10 フェリペ シウバ
MF 23 吉野 恭平
MF 36 川辺 駿
FW 31 ティーラシン
FW 9 工藤 壮人

神戸

GK 18 キム スンギュ
DF 6 高橋 峻希
DF 5 チョン ウヨン
DF 3 渡部 博文
DF 22 橋本 和
MF 14 藤田 直之
MF 8 三田 啓貴
MF 27 郷家 友太
FW 38 佐々木 大樹
FW 33 大槻 周平
FW 19 渡邉 千真

控えメンバー
GK 1 前川 黛也
DF 15 宮 大樹
MF 24 三原 雅俊
MF 35 安井 拓也
FW 11 レアンドロ
FW 17 ウェリントン
FW 21 田中 順也

12m救到都入

已經禁緊平安鐘

仙台1-0

3-1牙雪Gel頭了

領先2球仲危險呀

終於然

我都想食

足球已死